有冇人分手後愈來愈自卑？

佢真係好完美，曾經同到佢真係一時幸運
到佢走左，同左第二個一齊

就覺得自己更垃圾，無錢，無樣咩都冇
做咩都提唔起勁，更加唔想再識女仔，即使只係做朋友

我知好多女仔都唔鍾意冇自信既男仔，但真係控制唔到，冇辦法
可能毒撚真係最忌有自信

有

屌尻你，有無攪撚錯呀
因為分手而自卑，咁樣有閪用咩
衰左咪衰左， 分左咪溝過第個囉

呢個有一個垃圾
依家無哂自信

因為好似次次都係我比人違棄
明知自己其他野唔掂
就已經特別對佢地好
點知最後都係咁

好驚再有下一次都係咁，唔敢諗下次

人生已完

其他事都冇影響，係講到拍拖溝女會迴避

離開你以後 我會習慣自卑

啱，我都係
同埋有時會拎佢同其他女比較

me

冇記錯你ex搵返ex ？

掛住即，冇搵
但好似有新仔

未搵啱人啫

我同我前度分手之後都係咁諗
過左幾年之後先遇到而家個個

其實係好多人眼中佢細過我識野少過我
但遍遍就對我好好 好錫我

鐘意一個人可以好簡單
但千祈要有底線 無止境咁遷就最後只會令其中一方頂唔順

加油啦

一直都自卑開

初初分手果陣自信心插到谷底

慢慢諗通左 再係咁只會無限頹

所以要活得更好

same ar bro
諗返真係唔知點解會揀我

所以分左手後, 多左時間做自己野, 儲多左錢. 善用時間同金錢去增值自己, 令自己更吸引, 唔好再自卑

有時明知應該點做
但心理硬係覺得比唔上人

你又吾好甘諗 您都一定有吸引力 俾啲信心自己丫

比賽只會令自己更難受。加油丫

屌 其實我仲掛住佢 不過佢玩玩下既心態 當我無到
傷心死